唔好諗住入政府可以好悠閒

入到會心理不平衡

利益：做到跳樓都唔掂

做通宵

咩職位咩部門

出返黎囉